{
  "Assets.NAME[Double Train Track - Twoway]": "雙線鐵路（站台）",
  "Assets.DESCRIPTION[Double Train Track - Twoway]": "雙線鐵路，兩輛列車可同時行駛，互不干擾。",
  "Assets.NAME[Oneway Tram Track - Inside]": "單向有軌電車軌道（無接觸網）",
  "Assets.DESCRIPTION[Oneway Tram Track - Inside]": "僅供電車單向行駛的軌道。可使用**替換**工具模式添加至現有的道路上。",
  "Assets.NAME[Double Subway Track - Twoway]": "雙線地鐵軌道（站台）",
  "Assets.DESCRIPTION[Double Subway Track - Twoway]": "雙線軌道，兩輛地鐵可同時行駛，互不干擾。",
  "Assets.DESCRIPTION[Twoway Subway Track]": "單線軌道，允許地鐵雙向運行，但不能同時運行。",
  "Assets.DESCRIPTION[Twoway Train Track]": "單線軌道，允許列車雙向運行，但不能同時運行。",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Pedestrian Path]": "雙向一人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 2xTwoway]": "雙向二車道+人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 2xTwoway 2xPerpendicular]": "雙向二車道+人行道+停車場",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xOneway]": "單向一車道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xTwoway]": "雙向一車道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 2xTwoway]": "雙向二車道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 1xTwoway]": "雙向一車道+二人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Road Path - 1xOneway]": "單向一車道+二人行道",
  "Assets.DESCRIPTION[Invisible Car Path - 1xOneway 1xBay]": "單向二車道",
  "SubServices.NAME[Spaces]": "空間與區域",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Spaces]": "空間和功能區域。如果將其放置在市民路徑周圍，市民將使用該區域並改變他們的路徑。",
  "SubServices.NAME[Marker Object Prefabs]": "標記和預製對象",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Marker Object Prefabs]": "動物生成點與其他不可見標記",
  "Assets.NAME[Gympark Area]": "體育公園區域",
  "Assets.DESCRIPTION[Walking Area]": "供市民徒步的區域",
  "Assets.DESCRIPTION[Gympark Area]": "供市民鍛鍊的區域",
  "Assets.DESCRIPTION[Clear Area]": "未知功能",
  "Assets.DESCRIPTION[Park Area]": "供市民享受自然與綠意的區域",
  "Assets.DESCRIPTION[Hangaround Area]": "供市民放鬆和共度時光的區域",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Airplane Stop]": "一個不可見的客運航站樓",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Ship Stop]": "一個不可見的客船站。目前不能放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Ship Stop]": "一個不可見的貨船站。目前不能放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Train Stop]": "一個不可見的貨運火車站。必須放置在鐵軌上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Passenger Train Stop]": "一個不可見的客運火車站。必須放置在鐵軌上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Subway Stop - Side]": "一個不可見的側邊地鐵站。必須放置在地鐵軌道上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Subway Stop - Middle]": "一個不可見的中央地鐵站。必須放置在地鐵軌道上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Taxi Stand]": "一個不可見的的士站。必須放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Cargo Airplane Stop]": "一個不可見的貨機航站樓",
  "Assets.DESCRIPTION[Integrated Bus Stop]": "一個不可見的公車站。必須放置在路上",
  "Assets.DESCRIPTION[Forest Animal Spawner]": "定期生成熊、鹿、麋鹿、鷹等森林動物。每次只能生成一種動物",
  "Assets.DESCRIPTION[Eagle Spawner]": "定期生成鷹",
  "Assets.DESCRIPTION[Coast Animal Spawner]": "定期生成海鷗和鵝等海岸動物。每次只能生成一種動物",
  "Assets.DESCRIPTION[Poultry Animal Spawner]": "定期生成雞等家禽。每次只能生成一種動物",
  "Assets.DESCRIPTION[Pig Spawner]": "定期生成豬",
  "Assets.DESCRIPTION[Horse Spawner]": "定期生成馬",
  "Assets.DESCRIPTION[Cow Spawner]": "定期生成牛",
  "Assets.DESCRIPTION[Chicken Spawner]": "定期生成雞",
  "Assets.DESCRIPTION[Cattle Animal Spawner]": "定期生成牛、羊和馬等家畜。每次只能生成一種動物",
  "Assets.DESCRIPTION[Shark Spawner]": "定期生成鯊魚。必須放置在水中",
  "Assets.DESCRIPTION[Sea Animal Spawner]": "定期生成鯊魚、海豚和海鷗等海洋動物，必須放置在水中。每次只能生成一種動物。",
  "Assets.DESCRIPTION[Dolphin Spawner]": "定期生成海豚。必須放置在水中",
  "Assets.DESCRIPTION[Bear Spawner]": "定期生成熊",
  "Assets.DESCRIPTION[Moose Spawner]": "定期生成麋鹿",
  "Assets.DESCRIPTION[Deer Spawner]": "定期生成鹿",
  "Assets.DESCRIPTION[Sheep Spawner]": "定期生成綿羊",
  "Assets.DESCRIPTION[Goose Spawner]": "定期生成鵝"
}
